[多圖]一人一張豬西偽女神相

more

以為有rose ma 中大email睇

點解我會入咗嚟

好辛苦呀屌你個閪

今晚終於唔洗打J

笑死

女人真係...個個化少少妝,有個狗公話同你影下相就以為自己MODEL...

老老實實豬西都有影相既權利 但唔好放上網嚇鳩人

慘過睇princejoyce catgirl

屌好狗 但真係好好笑
Sorry我都好狗

個post夠20likes再post好冇

Mother fucker
Oh my fucking eyes

伸利 全部公開發放嘅相嚟 唔好屌我

你點搵到都幾有意思

講真有排都未輪到佢地，仲有大把人柒過佢地

本身想post出來嗰啲原來唔入流

Come

第二張有咩問題
坐係度影下背光相都唔得？

明明就好正 邊有問題喎

睇完啲ig,真心覺得呢啲先叫做係純私影，冇其他特別

有冇人幫手key走個頭

好大陣大陸味

是勇者不必怕

好笑在佢地個份自信

以為自己好撚靚

豬西女神相呢個名改得好

留名

Lm

呢張唔豬西啦
普通女仔樣
但點解同上面2張唔同樣?

就係柒先咁影
有無諗過唔咁影係無可能放上網

豬西相最大特點就係用衫或者角求左遮右遮佢地身上既肥膏，而樣衰既多數都係37面露3分出來fake人
成日冇人問我點影到咁靚，屌你本身靚既點影都好靚

呢個ig真係豬西圖鑑

屌你呢啲就多圖，平時啲J圖就一兩張當交貨

第1同最尾都屌得落

唔好咁仆街啦...........

笑撚死了

呢張唔知點解有啲恐怖

見到自己

呢條女唔撚同左樣咁
又要扮撚晒韓 又唔知自己柒個豬閪

符合主題

我想講其實每個人影相都會有死角
有啲角度睇一定係會特別樣衰
你Post嗰啲都係攝影師Ig嘅一兩張相 唔可以作準
Post埋model ig先再討論啦

邊張係你

唔重要啦
但係我想講嘅真係無偽女神
普普通通影下相咁樣 你地唔鍾意咪唔好睇

順帶一提上面有好多都係super_mac_miller嘅相
佢係影開互惠
有啲女仔想影吓靚相留念就搵佢影
無話自己一定係model

人地影張相都要理
Over咗喇

仆街連登永遠最多呢啲相

扯咗

乜嘢豬閪偽女神啊。 見到豬閪咋喎

睇黎ching都有份影

想嘔個早餐出黎

點解有咁多貨

個份自信 毒撚們可以學下

嘩咦 三張個樣都唔撚一樣

茵兒黎？？ 咁睇茵兒瘦成咁都ok 叫做索過莫文慰 呀都 屌

小妹屬痴線西一份子 follow咗好撚多呢啲覺得自己係女神嘅豬西

好似呢個

身材似撚
不過睇得出啲feel/pose似嘅 條女副計幾正

留名恥笑

呢件異形 成日chok樣 show 佢 插so鼻 唔知大家又點睇

屌 全部都好撚貼題
笑死

無波架 自己入去睇啦

樣似 都係豬閪⋯⋯ 唔係扯呀？

唔撚好比佢停

成個池美麗咁

屌 豬西唔撚係人 慘

再po我應該落硬地獄

懶得cut圖

乜水嚟 kol？

係呀 紋身女神喎 上埋viutv

支持繼續

全部個頭出哂事，一係黃到枯葉咁，一係就五顏六色

lmlm

叫蘋果開版
網路重口味

第二張隻眼咩事 化妝好撚柒 睇多幾條youtube片啦

眼珠都甩埋出黎

有啲係俾錢請人影㗎，影完拎出黎扮MODEL俾人請佢影

第二張snow到後面背景個女人都美撚咗顏

有啲都幾靚女

Which ?

驚已報

More

入錯list, 滄海遺珠

呢條女先經典

屌

香港女人真係好有自信
豬閪都自覺女神
點做到呢

仲衰撚過碧街彤姨！

猿人咁撚樣 我真係唔會擺上網俾人笑 aka 我

代父從軍

呢個屌得過喎⋯⋯

紋身女神
Siuulamm

訓醒未呀

呢個唔錯

點解香港女人豬閪都充滿自信？

咁都要笑

請問點解你可以蒐集到咁多呢類相

好想post但驚條友會del相/del followers 咁我以後咪冇得笑

笑到我gapgap聲

屌又係你呀？？？？

咁冇P到圖都算有番啲人性架喇

遮名囉

快手

p咗你唔知姐

我覺得唔錯……

X2

好辛苦，但又好想睇，我心理係咪有問題

影張相又要擺人上黎
好仆街

有自信係好事

呢張先正，啲偽氣質標晒出黎

真係唔差
個樣幾清純

越睇越精神

我食緊早餐呀屌你

我覺得第二張都算正常相

呢d post自己生活照姐
有咩問題？

c打好波

下好撚型喎

R撚完未

喺香港 真係個個都可以做KOL

仆街 我啲貨輸哂

難為咗部相機

錫翻

樓主好撚重口味

正

屌那星 呢啲女分分鐘都大把兵

咁正都豬西？你地食開咩好野？
我屌埋你地嗰份啊

已丁 thx

佢真係挑戰緊人既容忍底線

屌你啊嬸扮學生妹

麥當勞叔叔

唔好post呀！ 點解我會入左黎

點解要特登走去搵依啲圖

第一張條女我都有睇佢，ig講到自己混血兒咁，但都唔知混得少定點，有啲似南亞 係深水埗影到成隻雞咁 唔識欣賞

支持樓主放多啲ig上黎警惕世人，功德無量

[size=6]從未見過人化住妝敷Mask
事實再證明 有西就做到KOL + 現今大部分香港嘅PR都係0審美準則/size=6]

菲律賓混泰國?

男人樣

擺明係平時follow開
心情唔好一睇就笑返

佢好靚女喎

Bingo

唔玩ig是正確的

其實樣柒唔係重點
係個份自信好撚好笑

以為有閪童睇

太自戀 頂唔順佢個高潮樣

可惜一人只可以like 一次

第4張係咪男人黎架

偽港金ABC

港女

風氣既野真係 ⋯ mk妹都話型 ！
佢啲fd全撚部mk黎 不了 老泥

呢d post究竟要比正皮定負皮

不得了

上堂睇呢個po忍笑忍得好辛苦

喂依個ok la
正常女仔樣 唔係豬西就出番去啦

蛇精女

Sorry 我都知我好衰，但係我個腦入面見到嘅畫面係咁

女木
查實呢條女係邊乜水

有人氣 柒既 都顯得索啲

唔差

咁都只係ok? 我直情覺得係靚女喎

忍唔住睇哂

一定有 大媽都有兵

呢個化咗妝講真靚過唔少街邊嘅女仔啦，私怨就唔好放上嚟

我全部都屌得落

其實個post係講明豬西偽女神相
但連登仔就將自己有私怨果啲po上黎
人地正正常常一張ig生活照又po
成班已經變左係純「笑人樣衰」，
而唔係笑「因為樣衰但仲要扮女神」

ching you know
有時啲位要講得隱晦啲
你知個個標準唔同
尾三張都好ok
ok到忍唔到手回一回
只可以咁講

劣食之霸

啲讚好係咪買翻來

哩張好似達哥喎

嘩屌 終於打大佬 真心想嘔

男人黎嘅喂？

唔好停

唔好比佢停, 呢個切合主題

🤢🤮🤮🤮

唔好咁啦⋯⋯

呢個真女神

整多張俾你

我地都諗到同一個人

呢張D女神味真係出哂黎

之前好似見過呢輯相

打大佬

個死角360度咁大

呢張既眼神簡直電死人

佢老婆真係好撚樣衰
化極都咁撚柒

又變私怨post

成班柒頭正義撚
唔想俾人擺做咩要公開姐
又咪係想人覺得你靚

第4張馬海倫定陳慧嫻？

呢兩張已經贏撚哂成個po既圖
無人超越到

入黎打大佬

我到底看了什麼

醜人多作怪

夜總會孖8

點可能有成千人like
仲有成10.7k follow

隻腳仲粗過碌燈柱吖屌

上邊對比呢個 好靚了……

或者咁講，樣生得衰唔係咩問題，因為可以怪父母，化少少妝都仲勉強可以頂到，因為你真人出街都做得番個效果，但P圖我就真係唔太接受，我覺得係行騙。

男人黎既

真係醜人多八怪

咁多頁都未有佢

大佬打極都有

醜女神啊

又要笑

越睇越有貨

有啲似達哥

醜人多八怪

wa好樣衰呀sorry

雖然佢著衫幾好睇

我覺得幾正

那來的自信

笑撚左
普普通通影下相但擺曬呢D post搏俾人J
唔係話要理你影咩相
就算連登仔唔笑，po上IG你D朋友都笑啦

第一個都ok ar
最尾好似好大波 樣就是但啦
有奶便是娘

影相無問題，頂唔順係d post

咁既樣都夠膽擺post
有自信係好事，不過多左囉

我唔信個個都係kol
擺張自己相都無辜地俾人擺上網真係好慘

師兄 改名大師？

westtung

咁你又做連登仔

屌 點解我會咁痴線睇哂10頁

其實舒琪 加莫文蔚

極品

第一眼以為肥貓戴假髮.......

第一張個胸

好撚大波 wow
我屌

|||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||

我扮女人都靚過佢

咁都豬 ？ 食開咩？

呢條女唔係整容西黎㗎咩

這是人類嗎

真係好似塊豬嘅西

屌 著左婚紗都可以咁柒

btw icon幾趣緻

佢係咪唔識擘大眼

頭痛 ？

師兄自爆牙

屌你老母，咁撚多大佬點打？

樓主po校服個張係佢
港島小狼女

最後嗰張真係頂唔緊 好撚豬

無問題呀，佢有佢post, 我地有我地欣賞

遮左個鼻好睇啲
狗樣幫到唔少人遮醜

咁撚樣都唔豬西？

呢啲就真係多圖 重陸續有黎

啱呀
你老母生撚咗你就真係有問題啦垃撚圾

冠軍啦
樣衰得黎好撚造作
完全貼合主題

到底哪裡來的自信

影得好都唔驚
最慘影相嗰個柒個主體都柒

屌你唔靚就去玩其他興趣
你又要俾人影 扮埋啲咁嘅post 仲要public

係街撞到會懷疑自己撞鬼

啲follower證明大家都中意睇重口味嘅嘢

咁鮮花的確係要綠葉嘅襯托 先至襯得嬌美

終極大佬都無你地點做野

好強大既氣

女神 婚紗照

純情學生 幾十歲人扮學生妹 大家都硬了

女神指定動作長髮漂潑

點可以無 parkminjin

第一張有問題咩

唔知點解睇曬 忍唔到手係咁碌

差咁遠既

有張好似開心速遞入面個池美麗

哪來的自信

對con搞到異型噤

咁普通既相都叫有偽女神?
香港女仔唔應該用ig

你睇完佢佢就知點解佢係「女神」
咪話撚咗香港地有西=女神

你睇完佢ig就知點解佢係「女神」
咪話撚咗香港地有西=女神

編輯

識打扮應該唔差

可唔可以key另一個頭上去 咁會好好多

呢啲真係日常相咋喎..... cls連登

第一張..... 嘔

仲要咁都有公司搵佢賣廣告先驚

🤮🤮🤮🤮🤮🤮

之前見到呢條女係到賣廣告就開始留意佢
影埋啲相好撚造作 又黑又肥 個嘴又大又突仲要張張相都紅唇

痴線呢個贏晒

洗唔洗敷埋心口呀
博到咁

普通po相都要俾你放出黎
仲要係private ac
私怨就彈開啦

有無發覺依啲通常follower極多 又好多人讚佢地 佢又好滿足個下先攞命

真心唔醜

笑到噴鼻涕啦屌你老母

化住妝敷mask

好撚多私怨
日常生活照就咪post啦，阻住我睇樓主啲高質豬西相
係啊，話緊你班臭西私怨女人啊

條眉畫衰左姐 佢邊到柒呀

呢啲都叫偽女神?
不如睇返樓上啲例子先po啦

一睇就知係生活照, 私怨撚走開啦

連登好危險

有冇人記得佢 張相佢好似唔記得p鏡入面個樣

佢以前啲相冇咁濃妝其實都ok 正常，依家走火入魔到一個境界同批盪差唔多

尾二個個係黃之峰？

呢d就真係正宗既豬西扮上菜啦 豬咁既樣 哪來的自信

點解我會入左黎

戴住頭套可以一戰

第一幅more

請

你最貼題

屌 放相上自己ig就要比人批鬥 痴撚線

莫得罪女人

個頭套戴反左

佢ig其他相係唔錯 點都唔會係豬西

最尾果個我屌

大家準備打大佬！！
。
。
。
。

Facebook: Gabrielle Yan Ki Mui

終於等到佢出場
磨牙

仆街 最後嗰張有味
po豬西唔係臭西呀

我記得呀屌

大佬出極都有, 比我抖下得唔得

生活相行開啦

等緊睇藍精靈果張

個po 啲正負皮睇到我好亂

個樣

Private?

早知唔入

我岩岩好奇去search左 係private喎

Follower 仲要得46個

佢咁快發現左

J圖又唔見全部公開

一撚樣樣

啱啱喺痴線西post完估唔到啲相仲有用

減肥post

我真係有d想貼自己老婆d相

可能有啲人覺得佢正常樣...但我覺得似扮女神

放心 係public

到底係你眼角高定我要求低
呢d 樣咪正常女仔咁囉
點都未算豬西掛

唔開心時睇呢個 post 一流

繼續推佢

邊張大佬級別

post 相都唔得

PS 呢D post就多圖

第一同第二張皮膚比較差姐

唔講唔覺連登有啲師兄好似勾踐咁，唔係人人可以做到臥薪嘗膽

成日喺explore 見到佢

每1張相都笑到仆街

係咪有塊閪就可以做kol

換左電話無哂啲record 依加佢連ig都del埋 無得cap

其實有自信有咩問題
邊個女仔唔想自己靚啲可以影靚相 想影咪影囉
靚女先有資格影既咩
就算覺得佢地自戀 頂唔順乜都好
公開人地既相笑人真係好可恥

第一張盧覓雪？

再黎 p到眼白都冇

有咩問題？唔好係又post唔係又post啦

J

最後果張到底佢post出黎係咩心態
笑到仆街

話人豬閪其實連登仔條女可能都係差唔多質素

佢想就可以po 佢po係自己既社交網站 合情合理

lm

Popo冇得輸

人形豬

戒J Post

唔靚唔係問題，但點解要覺得自己靚仲要拍廣告，真係好撚樣，究竟係乜嘢心態
有無自知之名呀屌你

對比上面果堆，我覺得算普通樣啊

第一張 男人黎

呢個真心正

post生活照又唔得，有d個樣正正常常要懥屈當自己係女神

以後個妝濃d正好多 mk味濃
依家個妝唔同左 好似唔同左樣

咁都仲未有人講

屌哩張一睇以為達哥又扮女人

個樣好撚豬

有廣告商搵佢地即係都叫認同佢地
咁有人認同咪繼續
都係轉錢途徑啫

戒J post

嚇左一嚇

廣告商係唔係白痴，呢d咁樣衰嘅人會有乜人睇佢ig?究竟想將自己產品攪成點

因為有大把狗公刷鞋

上面有d唔係賣廣告都算啦
有d出一個post收幾千蚊
p個圖欺騙觀眾就袋袋平安
真係你屌你咩

無可否認，呢張係最靚

佢搞咩肥左咁撚多

普通女仔樣囉
其他嗰d好撚明顯唔同層次wor

有d只係普通影吓相，唔覺得佢哋扮女神喎

本身都橫 係p圖p到高瘦大波姐

佢啲韓撚fd都差唔撚多

點可以冇葉劉姐姐

痴線post

欣宜 隻眼其實翹起
其實幾靚㗎
佢係差鼻同肥

係囉 無啦啦三唔識七點搵㗎

我都覺 普通自拍其實冇乜值得追擊
係唔明點解有d豬西p圖p到可以賣廣告搵錢

勁似比人姦完咁既樣

吓真㗎？！ 真係每次po相真係費功夫

真係豬果d就話啫
懷疑呢d比佢哋男朋友讚過所以po上嚟

又另外一個樣 成撚個ET咁

P圖起碼p半日
其實D pr係咪盲左啊

葡萄條女靚過自己咋

係囉 咁嘅身型都搵 仲有柏豪細佬之前係佢男友

成浸大陸味，動作同個樣都有

係啊 我發覺 通常啲冇咁好嘅護膚品（質素差/ 加咗傷害皮膚/ 色素） 嘅產品通常 都係化曬妝 一係就搽少少喺塊面度
其實睇佢點賣廣告都估到隻產品係點
連個model都驚到茶少少

老是常出現

靚女相
多圖=一張圖
有圖=冇圖
冇圖=仆你個街真係冇圖

豬西相
多圖=4K高清激多圖

唔係啊 咩眼光
我淨係知佢之前做人第三者
Slut

強帖留明

tg紅人

ching 估唔到你有呢舖癮
儲豬閪相

喂！ 幾時執下個豬膽鼻呀
個身又黑又灰又乾柴 成個男人咁

點解可以p圖p到不似人型 有人唔做要做大陸狗 不了

睇咁多最貼題都係你

佢唔算靚 但係個樣幾有性格
覺得佢不至於係豬西

終於有人開post講
其實私影gp好多呢d豬西扮女神
最經典我見過一張插穌鼻哨牙一線眼影逆光相
佢仲要自己post出黎話真的好喜歡這張
樓下d人仲要係咁讚佢話好好睇呀好靚
果下係我人生中第一次懷疑自己審美觀
不過都好幾年前 搵唔返張相

條女好多廣告

整容計唔計？

勇者塔正呀DLKH

可以一戰
IG?

屌睇到打曬冷鎮 樓主d癖好咁癡線既

屌你老母永遠呢啲post先真係有多圖

唔撚係掛 條仔係咪盲㗎

女神

我都覺，依家又想做返youtuber 係到岀片 不如佢快撚啲同佢老公一齊返加拿大喇

好似我們這一家個小清

宜家仲有堆柒頭豬西賣緊m巾廣告

呢個真係好好笑

其實唔係好明 點解件衫百鳩幾年前既款都要tag返個牌子？扮有sponsor 定點？

係唔係未追哂post?

笑死 私怨就咪鬼放上黎啦周小姐
你都唔係好得幾多 咪又係豬咁既樣

呢個普通影張相都要俾你擺上嚟 冇一忽似扮女神啦下話

佢同我一個男性朋友 一模一樣樣。要唔要介紹比你.

呢條女好自戀ga wo 同埋好似有買like

唔怪得扮狗都要遮撚住個鼻

好似火車頭 Thomas

佢鼻咩事... 好似士多啤梨

最後一張雙胞胎咁

整張相嚟睇吓

打孖嚟送兩個豬西俾你
一個豆豉眼，農民咁黑，又文盲唔識中文唔識英文
另一個個口食佐屎咁，講野又作狀

睇得多靚女圖 得閒睇下呢啲都幾搞笑

原來佢d相都係p出黎

我屌
見到我朋友
有d明明唔算差
On99

好強既氣

好版黃芝峰？

好快就會有柒頭偽男神相po

鼻整過

幾多人比佢ig d相呃左

無P過wo

2千幾個like

佢話冇講過個鼻
但真人見過 個鼻假體feel 好重

睇到啲相 嚇到禁錯負評

IIIIIIIIIIIII

認真最尾化好少少個妝應該唔錯

呢個有伏筆
頭幾張覺得都不錯

公開處刑
唔知班女見到自己d相會點

即係上面先係真身？有無ig分享下

「email」應該係「emilia」

好伏

點p到咁

p完都係咁

見到啦
可以點

幾靚 求IG

周杰倫

瘦咗成個size算係咁

係咪喺觀塘返工？喺公司樓下間唔中見到佢

喂 我屌啊 第二張相隔離個個真係男人黎架喎

講到大佬點可以冇咗coco

點可以無@chloebaobao

樣衰扮醬爆

呢D post就多相...屌

幾正喎

正過好多日本妹喎

好撚勁
我睇哂成個Post
打完怪獸
維護世界和平既感覺好好

大陸妹好好嫁

我有個中覺同學都係
唔知中幾突然剪咗個mk頭就成個人變哂
到依家廿幾歲成日影啲女神相
但佢個人係成牌板咁 一啲女人線條都冇 成個人係直線咁落 隻腳都冇乜粗幼位
有次佢影側面個波超大 明明以前一直都係出名平胸
加上塊面又平 化到個妝又濃又古怪
所以啲女神相一啲美感都冇 總有啲mk朋友係下面讚佢

圖呢

見到有個已經係igstory repost

佢男友係英雄, 咁都扯到
係真愛呀, 唔好放佢出黎

想知佢男友咩樣

唔靚但型
濃妝但係有風格又唔柒又唔俗
普通女仔有咁樣已經好高質

睇佢IGStory

我真係屌你老母呀...

推

我真係禁左入去睇

More plz

其實睇完咁多高質既, 呢個都唔算切合主題

YouTube :
得個小小訂閲學人話做YouTuber

射左射埋右

你真識食

嘩屌 核撚突

上水未

佢條仔叫C dragon 好似

係tinder match過佢

岀奇地醜女多數都有仔

要有心理準備

Ig private

佢真係好撚樣衰

正喎呢個

冇能力睇落去

一個二個以為自己好有fashion sense實則不倫不類

其實真係個妝搞到佢出哂事，拉落啲睇佢以前啲相好正常，當然稱唔上靚，但一定好過依家

點解仲未有嗰隻咩西彤？

private咗呀巴打

呢個好撚樣衰，有浸農民/工廠妹寒酸味

仲要揾佢sell product係咪倒米

大碼變細碼喎

呢班大媽做乜勁

傳聞中既娘娘 聽講公主癌身邊好多兵 仲去左叫鴨
條眉越睇越似蠟筆小新

技安

點解咁耐都未有蛙妹

ck.u.chin

嘩。。。。痴線

hi

係

呢個正常樣啦 未算豬喎

Strong post

可唔可以告樓主⋯⋯ 我睇完有D相自殺

我俾唔到反應

呢個我識lol

你老尾懶係好樣好笑容咁

笑下都唔比就咪撚公開啦
你係相中邊條女呀

識佢真人 佢影咩相都用自拍神器(粉紅色個相機) 佢化妝都見到佢塊面好多一粒粒

勿相認

你幫佢影架?

嘩 屌你老mo

佢同佢個勇者男友

哇....呢條女ig全部相都p過？？？真心問
會唔會太辛苦

樓主係咪多年溝唔到女宜家要報復社會？
人有靚有唔靚 攝影師有神枱級都有龍友級
人地宜家又唔係曬張A2side貼係你門口
可必咁樣呢 唔通個個郭采潔咁既樣搵sunny lau咁既攝影師先可以影相咩
仲有成班附和係到屌人樣衰之類
放鬆d啦香港人
一齊屌柒林鄭 祝福高鐵炒車成班大陸hi死撚哂咪算囉

唔p點做kol

呢個犀利啊

每次一有打丁既念頭 一睇呢個po
即刻沒哂感覺 唔敢再亂諗

絲打你都唔差，我真係睇唔過眼，btw貼題先，比大家欣賞下有20個SP既絲打

我係攝影師都爭住問你拎電話
SORRY，我知好多巴打想召喚梁國雄議員，大圖係下面(慎入)
.
.
.
.

送多張火影都出唔到既術

唔係真係同一個人黎嫁嘛?

其實有D普通影下相就唔好笑人啦

男人嚟嗰喎

仔都生埋
成日係facebook 曬命曬欣愛，食個飯都要多謝老公 仲要載假撈

其實咩係2萬嘅笑容

哇屌 依個真係痴撚線

幾大波

搽到岀曬界diu

大佬

恩愛， 戴

Rise of the Apes

豬西就豬西啦 講乜撚嘢性格 識㗎？

仆街 我都諗住po佢..............

屌 怨婦咁撚樣

狗effect拯救咗好撚多豬西

硬係講唔出佢邊度怪 總之就樣衰

等咗依個好耐 佢宜家點

樣衰係咪冇人權？！

豬西唔係人

好爆呀個時真係

見呢條豬西賣嘅廣告全部都係次等貨 比我都唔撚用

佢仲要著到d衫好撚緊吱晒d肉出黎 中學嗰陣同同班同學幫佢起咗個朵 叫33
講緊佢條腰d肉一摺摺33

佢睇到個post

女仔可以無限肥
幾肥都有男人追

反而啲鬼佬好中意呢type

想扮我女神

女鬼，嚇死我
無中生有無鳩聊

我都唔係好頂得順 真係越醜嘅女人越有自信

好撚癲個樣

金鐘連登仔係唔應該笑豬西，好似五十步笑百步咁，應該互相幫助，
班女雖然豬但係勝在有個閪，香港地唔怕無人要，男仔就慘，競爭激烈

真大佬

20蚊人仔

香港地狗公太多令豬扒都當自己女神

之前facebook彈左個賣衫page出黎
撳入去睇
應到震撼

呢隻假波臭雞都無

唔明條mk點解咁多follower

點解無佢？ 真心覺得佢又黑又樣衰

呢件死淨對波 爆哂牙咁 好樣衰其實

狙擊陰唇人人有責

阿豬阿狗都做kol

點解咁撚樣衰都咁有自信

戒j了 多謝樓豬

有啲好似男扮女裝

真係好貼題

呢啲唔係豬西啦

私怨

呢個值得post多d 人又閪 又扮女神

呢個p圖之神黎架

好正呀

波呢？

呢條女以前好似做援交

屌，第5伸脷果張真係屌左出聲，嚇撚死

呢個勁呀
泰國個happy pola 咁

Ig t字頭果個好豬 又無禮貌

樓上條女癡撚線

講到繪聲繪色咁
屌
有畫面
好不安

條女仲話自己有fans

有巴打話放多啲

呢個post中算比較正常了，起碼瘦長又似返個女仔，衣著正常
係有啲似哨牙珍

你識佢？我懷疑佢嗰萬幾個Follower都FansClub都係自己整買返嚟

可來的自信

這裡有管理員嗎？

這個論壇的圖片功能除了Gay跟動物世界以外的帖都失效了

仲有偽女神真飛雞Kayan

柒到仆街

去event見過佢真人 好矮 好黑 哨牙好趕客 著衫好似呀嬋咁勁冇taste

個event佢做mc 睇住佢對啲staff勁苛刻 同佢地講叫佢地抖下食野先 話包佢地食飯唔會待薄佢地 最後就係人地啲剩餸每人夾兩條菜俾佢地

睇住兩個女仔staff個樣想喊咁濟

女人柒 唔知醜唔緊要 心地差真係冇得救

佢個fb page 咩料呀著條青bb嘅裙影埋啲咁造作嘅相

幾多年冇見過呢啲造型加呢啲燈光加呢啲pose

點解唔開post追擊佢

係癡線西po都狙擊緊

呢個係做網店做左好耐 間野都算岀名

上次隻土撥鼠

個嘴合唔埋

好靚喎

我突然發覺身邊既女仔其實真係唔差

長江七號 小學巨人女生

on9成班小學雞post d自己睇唔順眼嘅人上嚟

唔好侮辱土撥鼠

師兄好嘢！我第一次見到po入面D相完全對題

嘩屌佢咪happy polla?!

發生乜撚嘢事？
碌個哎豬全部都係M巾廣告 仲要搵埋呢啲醜貨

那麼醜的妞

睇呢個post啲自信返哂黎

屌笑撚到我

海恩奶油

Ok, 追晒所有post我認為呢個係大佬！

連登d臭閪絲打真係好惡毒，
成堆私怨臭閪post d普通人上黎
每次呢d post都有

唔好再講連登絲打係清泉

係自己ig post相都要俾人放上嚟
然後成班八婆圍爐

例如？

你咪又係圍緊 八婆

P圖p到認唔到真人嘅鬼影變幻球
佢之前仲係profile到叫自己freelance model

成班都痴撚線
Post相喺自己ig關你班child 登仔撚事咩

好正常喎

重有把死人聲

認真唔差喎

請埋你地食

無人講佢？咁撚樣學人叫自己日本妹做kol

睇到喱度已經頂唔順……

好似河馬

呢啲女無時無刻都chok副厭世樣出黎扮gimmick，試下唔好整古做怪認真睇就知幾樣衰，仲要係相都feel到佢對自己自信爆棚覺得自己好靚

男仔好慘，追個普通女仔都好似追女神咁

多謝樓主 今晚唔洗玩jj

個樣好似擠壓過咁

笑撚死
你見過佢真人聽過佢把聲未

差d quote少左喱兩張

D豬系接受唔到自己醜樣既事實
要咁樣麻醉自己

其實都好羨慕佢地咁有自信
利申：好耐無影過相

係鬼影變幻球啊，屌你個咀

巴打幾重口味
Btw
佢帶開個bra入面會放卷起左嘅襪
祝巴打埋牙個時唔好太失望

隻眼分開到好似青蛙

不能沒有她

個臍環扯旗咁

兜到咁...
哇屌你兵嚟㗎喎

衰在太有自信

戒丁post

咁係咪變幼球啊叻仔
今日鍾意帶個薄既就平到咁啦

聽日想做大波may就帶push多十錢重嘅bra

同場加映益你 野性加拿大上的黑點

佢個樣 呀嬸咁

幻

有d正常樣都post上黎做乜鳩

本身冇野, 屌你睇到代父從軍笑撚左

佢男朋友。。。功德無量

我都知唔係豬西離咗少少題 只係唔明點解要走去整到咁嘅樣 真心唔奇怪咩 下下整到咁盡 個下巴真係尖到....

呢d就真係大愛。。。左膠學野啦

佢想爛面

鬼佬最愛你識條撚pussy for 鬼佬only

睇佢啲相已經爛面 更加冇說服力去買件貨

屌！好撚驚見到自己呀

成班緬甸軍咁撚樣

笑咗出聲

好嘔心

睇左咁耐見到呢個忍不住留言
真心問句：啲自信邊到黎

呢個係咪有情緒病？

呢條八婆正臭閪嚟架
超冇禮貌
唔守時
做嘢唔負責任
bro講中哂
唔該唱鳩衰佢唔好俾人再請佢中伏

點解咁講

你遮住佢個樣你就會覺得真係好有氣質

呢條女真係豬撚到仆街 成舊骨咁

對唔住 呢個一定係最大佬！

睇咁多頁 見到呢個真係頂唔須

得，大佬，細佬認錯

罰你全神貫注望實佢個樣30秒

最後個張都露哂餡
出現係呢個post都好正常

都唔記得佢以前咁瘦

你會唔會太重手呀？我講錯一句嘢，需要玩咁大嗎？

笑死我

好大波

借刀？

總係呢d post先會多圖

我記得條女ig有一排achieved晒啲相 係咁話自己抑鬱症想自殺

之前都有個類似既post 但”高質”好多

係咪腎虧呀男朋友，眼都擘唔大

冇樣冇波冇屎忽 得個瘦字 咁我不如屌非洲個啲

嘩

入呢個post第一個諗起就係佢
唔知佢係咪個西特別痕 成日周圍撩仔r fd

個張嘉欣係咪精神分裂
fb 個個post 都係晒恩愛轉頭上黎係咁唱條仔

牙罅攝住舊野好心撩下牙先影啦

個位你坐晒點留呀

勁似依個韓國醜女演員

屌有D都幾正常下
POST下生活照啫
一班八婆港女又係度借刀

想借你咪講囉.JPG

小弟不材 得呢啲

到底呢隻野乜水
d 人做咩話江美儀係佢老母

屌你嚇親我

係 見過佢未整鼻前既相 係機場影 fb睇過

乜事

係咪食洋腸個個黎？
咩hk girls are easy??

睇咗一半已經頂唔順
唔知點解覺得個post好臭

小學同學 好撚自戀 細個已經好豬西 大個都一樣咁7 仲學人扮女神影相

啊嬸黎架喎

咁老嘅個樣 幾大

啱啱喺fb見到

豬西扮上菜

mk 到佢

ig 呢， 呢個正

其實有啲都ok樣 又無話過份自信扮女神 咁都比人擺上枱
一路睇一路笑又一路驚見到自己

李思捷

李思哲

都係啲model搞到咁

癡線

依個more

又一個大佬

咁撚多既

豬到 死肥婆谷對波出黎

塊臉尖到

好少連登仔咁幽默

係咪識架巴打

個腦仲清醒咗，認清楚現實喺幾咁殘酷

見到咁多boss級豬西扮女神, 出番啲卒仔級俾大家過吓關先

肯肯定ig最多

盡情恥笑

又有大佬喇，騙徒嘅手法真係層出不窮

香港地女仔著數多，緊係好易有自信，女仔好難窮，返工又可以hea, 有咩事有人幫，大左搵人嫁唔駛愁，要人上進但平分男方成果

咁啊q

好驚見到自己條女

呢個個波堅喎，幾正

呢個正常樣喎

港女專橫爆多自信都係港男縱出來的
港男撫心自問一下有冇追捧過娘娘

襯撚到

摔角

偽韓妹

呢個我屌得落

而家係咪無人識講「穿崩」？
睇嚟文化侵略成功在望

點解咁做, 新奇,刺激, 有趣

呢種身形至好屌，成班唔識貨

好高汁的post
…睇完即刻硬晒。。。個拳頭

屌你 我都覺得似

香港地有個閪就有市場

屌呢個算高質素啦

不如整埋個柒頭偽男神合集

睇足幾百幅相
苑瓊丹竟然係五官最標緻嗰幾個

頂 唔講唔覺

李思捷玉背圖 無返咁上下自信都唔會咁樣擺上ig

豬扒都眼角高，睇唔起金鐘毒撚，非高富帥大隻靚仔不嫁

呢個幾好呀 無乜野

似孫佳君

蒙頭入閘ok

呢個擺明借刀，有人睇佢唔順眼

人地ig private你po乜嘢？
又係私怨撚
毒撚屌唔到女定on9閪妒忌人大波

淨係睇上面個張以為佢又瘦又高
點知一碌

d相係點影

d相係佢男友影定俾錢影

屌你東施效顰現代版

你認為啫

挑戰勇者塔
愈後愈多正常野喎 係咪借刀
好多都未到豬西地步

痴線條女越睇越似ricko

係你護航護到過曬火姐
講咁多你都冇得屌架啦
係睇唔過眼佢柒到咁
又要扮女神扮上菜要收兵要人送名牌請食飯去旅行姐
唔差在講埋 佢天真無邪都係扮出黎架 唔好唔開心

push

佢地啲鼻真係好柒

本人？
想同你講你整容應該整左個鼻先

係時候驗眼喎ching
肥到咁 我屌唔落

點解火火得返咁少圖

50歲大嬸

呢條女真人我識
又肥又臭串到仆街 以為自已好撚靚咁款

巴打九龍灣翻學？

今屆亞姐佳麗 星期日晚直播

你又知淨係男友送
利伸 絲 識佢熟佢多過你
定其實你係本人

依家咪就係比班厹縱到班豬西當自己係女神既惡果

佢露哂啲牙仲得人驚

Zoe Ha 冇人講？

其實好多都係衰鼻

閣下外星人眼 畸形手 o型腿

朋友識佢 話佢fansclub自己開

老有咩問題？

呢條女有影開私影

背隻夾到多左塊西

咁既樣學人臭串 見到都唔開胃

我覺得呢個好可愛啊

條女之後同我聯校見過佢 影相係到扮晒可愛 但又串77 勁黑人曾

點串法

行過卑下你 心諗卑乜柒

左邊係條女同佢個妹

已經分唔出咩先係醜

屌 係又po唔係又po 呢個世界冇正常女人係咪

居然
唔識佢，不過係朋友要我like佢
好似係我朋友個朋友嘅家姐嚟
每次睇佢po啲相都笑出嚟

佢阿媽生個d一個比一個索

偽娘？

有啲唔撚係豬嘅

第一次見人po呢堆圖冇俾人問候老母同有一大堆正皮

大把係私怨西女人post人地上黎
d女人真係好恐怖架

有d因為人地樣串，唔鍾意果個人就post人，擺撚到明私怨
好心班私怨撚就摺埋啦

可以想像到班私怨西女人個樣係幾撚柒豬

外星人咁撚樣

私怨個啲自己又唔夠膽開人波

似係啦，究竟有幾撚想出位
啱啱望一望，佢同佢FansClub全部都假Acc嚟
真人Follower得佢自己同佢勇者男朋友

唔係，但呢條豬閪好似係

想上位 而家上咗喇 又要Private個IG

依個真係極品

喺台灣見過佢 認到佢係因為個髮色而唔係個樣

胖妹

見佢自稱打拳有幾皮一場定唔知教跳舞

冇人唔比你地中意自己 有自信美 但自信過頭成日影大頭就真係好惡頂呀 皮膚又差仲影咁近 豬扒可唔可以有返d自知之明呀

但佢跳舞D片全部都係喺小童群益會定社區中心 吹撚到幾萬蚊咁撚大

對大眼仔想點？

而家先留意到佢愛麗絲個黑色紋身

同埋佢個頭係咪一直唔肯染同剪甩到而家呢隻色

女股神
第二張賓穎嚟

想知會唔會開到post2

見過佢兩次，ig D膚色勁白
一出嚟就出晒事，黑到非洲人咁
對眼又分到好開似蜥蜴

咁快helloween

omg 我都諗起佢

好似有啲想扮blackpink jennie個feel咁

驗眼啦

以前勇者塔post就真係成堆boss
而家一堆私怨女post自己仇家上黎

大陸妹一名
唔係識左果個紋身師Marcus有撚人識佢咩
山雞變鳳凰，張張相都呢個樣真係睇到反感
睇到佢個鼻環成日型住佢同牛魔王應該有親戚關係
講紋身靚女cash 同紋身寵物診所護士都靚過佢啦

一講即刻出現一個 成個怨婦on9咁

其他女靚過佢，咁依個女仔就唔可以係靚女？
講埋d原因都唔撚係原因
乜撚野鼻環，識果個紋身師又唔比
收樣啦傻西

你唔識佢㗎，我以為你同佢同校

好心啲私怨撚收下皮啦
我特登入黎睇豬西
你擺啲正正常常嘅上黎把撚咩
又要狙擊人又要做鍵盤戰士
人地覺得唔豬反駁吓又要係到死雞撐飯蓋撩交嗌
肉酸到
現實一定係又肥又柒又閪嘅死八婆

好似家姐小學同學 有冇多啲資料

痴左塊m巾上額頭？

笑到成個醒晒

真係好樣衰

達哥?

見到池美麗笑到蛋治都噴撚埋

你老友嚟架？如果咁都無問題，張張都無問題架

眼白都睇唔到

係咪有2

有幾偽?? 一睇都FEEL到陣假味

你都幾撚好笑
講咩原因話佢樣衰都要比充足原因你approve？

同埋關你撚事咩傻鳩，覆之前睇下自己打撚左咩先啦，講野1999都唔知中學畢業左未

明明覺得好核突 但又好想睇落去

太正常啦尼張

佢都係豬西姐 邊到偽女神

勇者塔黎既喂

得罪講句，一定有呢件份

講咁撚多野，私怨撚收皮啦

好撚多紋身 好撚柒

好似豬小姐😂

呢啲post都可以推得爆

輕輕一推

之前見到呢條女ig 屌真係好撚豬

條眉